連登有冇竇唯同好？

召喚竇唯jj

殃金咒

佢真係最少行前左20年
悲傷的夢 噢乖 高級動物

聽過無地自容

覺得佢唔同王菲一齊條路應該會好行d

慢慢由黑夢聽到去豔陽天同山河水，再到幻聽同埋佢後期嘅作品，可以一路聽得出佢嘅心路歷程

以前嘅竇唯好q

依家變左個中年發福阿叔

矛盾 虛偽 貪婪 欺騙

Ahh........ 高級動物。。。。。

我的天。。。

黑夢仲行得前過Radiohead Ok computer，黑色夢中連個MV都咁前衛

但响強國真正識搖滾樂既9成9下場慘淡，唉

要文青風格mc又有上帝保佑

dont break my heart 再次溫柔

當年三傑黎香港紅館表演可惜無緣去睇

竇唯仲同過radiohead係高山劇場開show

嗰時既香港真係好神奇

果然最少行前左20年

高級動物 mv

竇唯咁正咁都有負皮